屌你老母港狗政府又捐錢俾贏國

以為tvb唔撚報支那災難就冇件事
屌你老母狗閪政府